香港電台發生內戰

公務員secrets
8 分鐘 ·

Re: "CO grade也好、PO grade也好，大家同坐一條船。PO grade同事都唔會想做埋CO grade嗰份。電台資源咩情況大家心中有數，負責爭取資源嘅係DDD同DS，CO grade同事有不滿不如對準槍口，PO grade一定撐你哋。"

原post一直都是話香港電台搾壓一眾general grade的文職去換取資源，從沒說過PO grade的壞話，你所提及的"PO grade同事都唔會想做埋CO grade嗰份"更是可笑和具挑釁性！

我的原post: "你地唔好諗到香港電台咁神聖la, 佢地只是搾壓一眾general grade的文職去換取資源. 佢地已經十年冇開過aco新位去應付新的工作, 而咁多年也只是向GGO 拎初入職的ACO."

你的回覆: "請fact check邊到有數百個PO咁多💖 另外，PO可以係招聘返嚟，亦可以係由APO升，唔好派膠啦💖 / 你坐喺office涼冷氣就收皮啦🤗"
公道自在人心！ #香港電台 香港電台 RTHK 香港電台

提交時間：2019/7/29 下午10:01

以為係更衣室...

你出夠post攻擊香港電台未啊？
Facebook又出，連登又出
想製造白色恐怖啊？
香港電台嘅員工同大眾係唔會咁容易俾你呢啲仆街帶到風向架！
你返香討啦